老實講, 依家D後生女其實都幾怕醜

公司新黎左個女同事, 應該fresh grad, 二十出頭
見佢平時都幾social, 同其他同事有講有笑, 好快已經融入圈子
但有幾次我見佢入pantry斟水, 跟埋佢入去諗住撩佢傾下計, 佢都唔出聲咁急急腳離開
搞到個氣氛好曖昧

樓豬一定好樣衰

你係咪應該照下鏡先

人哋唔想同你條毒撚有任何關係

條女同我講你個樣太性感，成個馬嬲屎忽咁

心諗 個死變態做咩係咁跟住我

唔關事

同埋我成日都feel到佢視線射向我背影

我唔睇動漫果D

最近係新公司到做
同啲同事幾岩傾 又一齊食飯
但唯獨有個男同事成日色迷迷望住我
有次佢入入黎想聊我講野
嘩佢一開口 臭到有陣屎渠味
仲要有勁多牙屎
我唔好意思地閉氣行開
搞到紅都面晒

冇講大話

唔睇等於唔毒?

講真其實個女仔做到咁曖昧, 係人都知咩事啦
係我特登扮唔知姐

當你係姐妹

毒撚都可以咁有自信 佩服你 諗到天馬行空

佢鐘意你呀

老實講，樓主其實都幾怕醜，每個評論都未見到樓主圖，我想叫樓主自貼啦，點知佢好似唔理我

你個樣咁醜 佢咪怕醜囉

你up乜春

同感呀清

唔小心笑左出聲 樓豬對唔住